{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083795",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30342",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "숙성명작_1"
    },
    "text": "熟成名作住所:仁川広域市西区チョンラ洞171-12基本説明:カジュアルてモダンな雰囲気で熟成韓牛を楽しむことができる場所だ。低温で一週間間熟成させた最高級チェクッロースやバラ肉と一緒にチーズと一緒に焼いて食べる味が逸品だ。合理的な価格帯のワインリストも良い方であり、ワインコルキジが無料だ。メニュー:韓国牛チェクッロース、ハンウトゥク安心(各150g万8千ウォン)、韓牛ユッケ(150g三万二千ウォン)、焼いて食べるチーズ(100g一万2千ウォン)、ドェンジャンジュク(7千ウォン)、コチュジャンビビンバ(7千ウォン)価格帯:5~10万ウォン台の駐車可能可否:可能な行き方:チョンラ国際図書館でウンカン教会過ぎて直進すると、左側の営業時間:17:00~22:00(最後の注文21:00)特徴:ビジネスダイニングにいい、夜だけ営業する、プライベート・ルームがある、駐車可能。...",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "熟成名作住所"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "仁川広域市西区チョンラ洞171-12"
        },
        {
            "question": "このレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "熟成韓牛を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "カジュアルてモダンな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "最高級チェクッロースやバラ肉を低温で一週間間熟成させ、チーズと一緒に焼いて食べることができる味が逸品です。また、合理的な価格帯のワインリストも充実しており、ワインコルキジが無料です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "韓国牛チェクッロース、ハンウトゥク安心、韓牛ユッケ、焼いて食べるチーズ、ドェンジャンジュク、コチュジャンビビンバがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "5~10万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランへの行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "チョンラ国際図書館でウンカン教会を過ぎて直進すると、左側にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00~22:00で、最後の注文は21:00までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "ビジネスダイニングに最適であり、夜のみ営業しています。プライベート・ルームもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 409
    }
}